香土：如果今日唔係落雨，會有500萬人出來遊行

又贏，贏到開巷